洞爺 定 登別

去北海道浸溫泉洞爺好定登別好？

洞爺
登別

點解？

登別有得順便睇埋熊，企鵝巡遊。

4:3

lm跟進遲下都打算去

我11月出發

登別啦，溫泉靚啲，有熊牧場有水族館有地獄谷有條溫泉街行下
洞爺得個煙火晚會同遊船河，完全無其他嘢做
之前去以為仲有其他嘢行下睇下，點知附近都係住宅區 「溫泉」只係個大浴場
去完俾人屌

洞爺湖可以買木刀

去晒
新千歲》洞爺》登別》

兩個地方都去過
洞爺勁荒蕪得個湖同木刀, 餐廳都唔多間
登別多野睇好多

宜家決定左兩度都去
Book 左
洞爺乃之風
登別mahoroba

巴打返嚟後可否包膠下
小弟都煩緊好唔好兩度都去
同埋邊度會多啲旅行團

你幾時去？其實好似登別洞爺都多旅行團。
到時再包膠